我地係咪時候要開始反思？

我認為有必要反思：
1.
依家對家既手段唔同哂
由一開始過不反對通知書先開始清場
到依家開始大搜捕
連市民都拉 亦即使係鏡頭前毫無顧忌咁暴力對待示威者甚至市民
一係就721後大家所講鄧柄強指揮 作法心狠手辣
一係就真係混入大批武警佢地慣哂手地勢係大陸咁打
咩原因都唔緊要
但依家既濫捕會令前線手足越黎越少
更甚嚇到一怕和理非即使遊行都拉
而願意去前線既可能都會受影響
咁樣有機會導致欠缺武力抗爭成份 變返和理非然後慢慢任人宰割重踏雨革舊路

2.
資訊實在太龐大 幾乎每1，2日就有野爆 只要有行動就必定會有黑警惡行 接住大量引伸文宣 行動post比例較少 同時亦會好多核彈級信息排唔徹隊做宣傳 例如葉虎 武警混入警察等等 同時都有可能出現資訊疲勞

3.
今次唔係一個活動 係一場革命
輸咗就無得返轉頭 輸咗就永遠比中共踩住
但好似好多人都無呢個覺悟 我唔係要大家精神緊張 但更希望既係每個都會諗下呢場革命不足或優勢 將來既行動等等 然後係連登分享 集思廣益 有更加多唔同角度睇法比和理非同勇武參考
前線一定係最受支持既一班人 但和理非既意見都可以大家聽下 務求唔洗得一個角度 同埋冷氣軍師靠live見到狗既行動都可以提比前線 我有發過夢 知道個下未必睇到連登 但係之後都可以作參考 不過希望各手足語氣溫和 大家都有情緒 但始終都係自己人 語氣溫和講咩都好聽啲啦係咪
我地行到呢步係靠團結不分化 希望可以藉此取長補短

最後純粹係我個人感受 覺得好無助
眼見我方損敵零 但折兵3000
望住身邊朋友比人拉 但怨恨自己無勇氣走到最前
見到好多老豆搵仔 藍絲起底 麻包袋等
都以我接受既資訊黎講都無發生 成日諗班狗同藍絲會唔會笑我地得個up字 驚都唔驚 但藍絲就已經揸刀斬人 又圍攻黃絲餐廳但我有份造成 見到好多黑警亂打人拉人 藍絲報串打人斬人 都係得個嬲字 我唔信報應論 我只係信以牙還牙以眼還眼

如果大家對之後既行動或有咩其他睇法 不如真係討論一下

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

打打下咁多字 sorry

光復香港

時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

無人發表意見

推！

咪再圍警署！0作用！捕捉保皇黨議員落垃圾桶仲好！

同埋9月應該以國際戰線為主

圍咩都好 走得夠快唔會比人捉就得

五大訴求

缺一不可

push

等我睇哂套戲先 一直想睇都未睇

唉，真係無幾多個明。

再睇埋呢個覺悟 你就知將來要做咩

同意要開多條戰線
就係為選舉造勢
清算保皇黨
咁到時議案想過都無咁易
需要d同理念偽溫和派入議會
（唔好有比人搵到DQ既理由）

我係覺得大家應該上心啲
眼見仲有好多都ig fb post下鬧下就算

但票數好重要 雖然今次開頭有藍絲都指責建制派
但更多既示威活動會唔會促使泛民被人覺得始作俑者而轉投建制

推

所以咪要真係集思廣益傾
同泛民make deal 叫佢地要團結唔好搶票
配票先係最重要，用最少票送最多人入去
好想有新血入去

之前唔係話連登組團咩？

1. 有無諗過和理非幫勇武走？
和理非係和平理性非暴力wo，
唔係軍師唔係唔落場。
諗清楚有無方法幫勇武走啦，
幫人拎gear得唔得先？
通風報信得唔得先？
濫捕係定局，但可以不被捕。

2. 唔係資訊太龐大，係核彈級信息有時唔夠決定性。
暫時我覺得比較重要既係721同831，葉虎單野唔係咁易查。
我地一般市民查唔到，而記者、外國可能一早跟緊。

3. 好多人都無呢個覺悟但革命不嬲都係要散播種子，
無2014、2016兩單會唔會有今日？

最後係「我方損敵零 但折兵3000」，
記住唔係要傷、殺差佬，係要五大訴求，而家全世界都做緊野。
林鄭放緊風扮死狗，哩啲都係成果，台灣都戒嚴左好多年啦。
要贏唔係一朝一夕，但唔放棄就會有曙光，儘管未必係我地哩代人。

民陣打手進場？最大既得利益者

長期和理非先得,再咁落去市民根本聚焦唔切政府d仆街野

長期和理非，用盡而家為止嘅核彈

行動轉地下

多謝巴打用心覆我
和理非係幫勇武退 亦可以拎gear 或通風報信 只係根據以往既陣地戰都唔係次次齊上齊落到 當然做到係最理想
第2點我唔反駁 為求大家唔會忘記就得 其他一般人唔知既資訊交比專業人士
第3 就係 我以為依家應該係大部分發芽既階段而唔係大部分播種
唔係傷同殺警 係唔想只有我地受損而對方咩事都無 連法律制裁都無 最怕咁會剉自己銳氣長他人士氣
最後希望我同巴打你係有生之年見到香港人會贏

長期和理非都係一個方法 等勇武手足抖抖氣回血
但感覺和理非會有啲似驚弓之鳥 次次由機場行出去都唔得掂

99

圍狗屋真係
但睇多兩睇其實真係幾多街坊，如果有現場手足真係決定走，不妨同佢地講埋，唔好留低佢地，因為佢地真係收唔到風戰狗去到邊

其實如果有人可以即刻提勇武都可以免卻好多被捕

太多衝突會嚇退佢地
其實大方向都係用法律同輿論spin翻政府同警察既暴力到，但是就唔好佢用新暴力掩蓋舊暴力，不過狗要搞事都難阻

最怕香港既法治制度仲係唔係「公平、公正、公開」.....

721

831

絕對要

支持你

Focus呢?

我覺得要禁止地區 圍狗屋 同夜走

連大型遊行之後都唔好留守 除非有目標 好似71咁

要轉成小組快閃 快攻 完事即走

針對某d目標 特別有張list個班人

賭 始終人權法就過,政府要向外國交代
當傳媒收集夠證據(唔係而家每單大仆街野得幾條片),好似721咁,輿論搞大佢,點都有d壓力要查,我唔知咁樣作用大唔大,但係起碼唔會輸得太慘烈
只有法律戰,輿論戰,國外文宣戰先可以阻止對家永無止境咁攻擊同拉我地 (真普選真心難)
長期堅持住先係勝利,得閒未普通裝去機場做壓力測試,對家再有仆街照再唸

順便集思廣益

同意 頭先有po都講咗圍狗屋唔係明智做法
小組快閃比起圍狗屋有效
至於大型遊行黎留唔留守就睇下個日大家游行完就走定會set rb